馬蹄露感謝祖國 支持警察

馬蹄露在微博寫道︰「感謝祖國由始至终冇放棄香港🇭🇰，令香港97回歸中國，中國人不打中國人，向中國軍人致敬，祝願祖國繁榮安定丶人人安居樂業！
守護香港🇨🇳、辛苦了香港警隊。我愛香港！」

醜人多作怪

咪再貼呢條過氣垃圾

Mia Wong呢

中國人不打中國人
人唔笑 狗都吠

相由心生

聽講現場有狗扮人

不嬲呢條都係仆街
係有時仲會有人吹奏呢條On9

人醜
心更醜

who？

中國人不打中國人？
早幾日中國冰隊先打香港球員
咁都係咪即係承認HK is not China先

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推

連登仔之前又話抵制間野 冇左件事？